利物浦同曼聯實力其實不相伯仲

大家對白禮頓都係半場入一球

同意

踢左2輪
利入左6球
曼入左3球

不相伯仲

未食藥？ 手足你有冇事呀